<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Plätze der Einheit</title>
    <link>https://places-of-unity.com/de/</link>
    <description>Recent content on Plätze der Einheit</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Sep 2018 18:25:22 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://places-of-unity.com/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://places-of-unity.com/de/portfolio/place5/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 18:25:22 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://places-of-unity.com/de/portfolio/place5/</guid>
      <description>Dieser Platz wurde im Rahmen eines Kristallworkshops in einem öffentlichen Park hinter dem Rathaus von Bad Godesberg angelegt. Er ist eng verbunden mit dem Netzwerk der Bäume und unterstützt diese in ihrer Arbeit, zusammen mit den Naturwesen ein harmonisches und heilsames Gleichgewicht im Park und für die gesamte Umgebung herzustellen. Dabei strömt über diesen Platz Licht von der Venus in die Erde ein. Dieses Licht regt einen natürlichen Energiefluss von Liebe (prema) und Frieden (shanti) in uns und in der Erde an.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://places-of-unity.com/de/portfolio/place4/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Aug 2018 18:25:22 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://places-of-unity.com/de/portfolio/place4/</guid>
      <description>Platz der Einheit auf Lindas Grundstück
Dieser Platz wird getragen durch das Licht des Erzengels Michael. Stehen wir davor, so können wir alles hinter uns lassen, das nicht wahrhaftig zu uns selbst gehört. Wir können neue Energie auftanken und vielleicht sogar eine Engelbotschaft erhalten.
In der Mitte des Platzes liegen ein Rosenquarz und ein Amethyst, beides Rohsteine. Die vier Bergkristallspitzen sind auf die vier Himmelsrichtungen ausgerichtet und die damit verbundenen vier Elemente Erde, Luft, Feuer und Wasser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://places-of-unity.com/de/portfolio/place3/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jul 2018 18:25:22 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://places-of-unity.com/de/portfolio/place3/</guid>
      <description>Platz der Einheit am Pleiadenplatz
Diesen Platz findet man in einem Naturpark in den Santa Monica Bergen in Malibu. Der gesamte Park ist natürlicherweise geprägt von der Energie des Sternenlichts der Plejaden. Schon die Indianer verehrten die Plejaden als ein Sternensystem, das das Licht der Einheit zu den Menschen bringt. Dieses Licht ist hier überall sehr intensiv erfahrbar. Hier habe ich auch die Vision bekommen, Plätze der Einheit selbst zu erschaffen und in die Welt zu bringen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://places-of-unity.com/de/portfolio/place2/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 19:41:01 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://places-of-unity.com/de/portfolio/place2/</guid>
      <description>Den zweiten Platz der Einheit habe ich bei meiner Mutter im Garten angelegt. Der Garten meiner Mutter ist ein wunderschönes Kleinod inmitten der Stadt und er ist sehr belebt durch die Liebe und hingebungsvolle Pflege meiner Mutter. Viele Naturwesen tummeln sich dort und er hatte schon vor dem Anlegen des Platzes ein großes Friedenspotential. Der Platz der Einheit war ein Geschenk an dieses Fleckchen Natur und an alle, die es pflegen und sich dort aufhalten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://places-of-unity.com/de/portfolio/place1/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 18:25:22 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://places-of-unity.com/de/portfolio/place1/</guid>
      <description>Der erste Platz der Einheit der Einheit entstand am 6.Mai 2018 im Rahmen eines Kristallworkshops. Eigentlich war es nicht geplant, einen Platz anzulegen. Es ging in erster Linie darum, ein Feuerritual zu machen und zwar „Das Feuer das Hass in Liebe verwandelt“.
Während dieser Arbeit strömte mit den Energien aus der Erde und dem Himmel ein starkes Christuslicht in den angelegten Platz und konnte über einen kleinen Stein dort verankert werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erster Test</title>
      <link>https://places-of-unity.com/de/testimonials/beitrag1/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://places-of-unity.com/de/testimonials/beitrag1/</guid>
      <description>Hey na was geht! Hallo das wäre jetzt mal so ein Beispiel für das was in einem Kasten steht. Sieht beschissen aus, hmm?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>